# Снег

### 1-й куплет:

Снег целует меня в лицо  
Я хочу еще  
Немного веры в себя

Круглая земля  
Сталкивает лоб в лоб  
И снова нас несет  
По скользкому льду в объятья

### 2-й куплет:

Мой враг больше не враг теперь  
Он всё подчинил себе  
Для нас в его стволе  
Каждый патрон

Сон вызванный воем сирен  
Летящих вокруг наших стен  
Вызовет море проблем  
И свет прожекторов осветит наши лица

### Припев:

В наших глазах горький страх потерять себя  
В улицах, снах бесконечно искать  
Дай мне понять кем я должен стать тебе  
Мне одному дольше не удержаться